強尼戴普公開「前妻床上拉屎照」！ 超大一坨…幫傭作證：那屬於人類

最毒婦人心

AMBER 真係好撚正

錢嚟 放上ebay應該賣到至少幾百美金

無格慎入

靚女屙既屎唔知臭唔臭

就咁得舊屎你話係女傭柯出嚟嘅都得啦

點解可以咁撚癲

話係張床痾都得啦

好熱氣

唔敢睇，有無人形容下

你傻架

係

其實條女去到呢個質素..係床屙屎都會覺得佢好撚正..係咪我問題..啊..啊...

點同呀，窮撚毒撚果d唔好話係佢張床柯屎，係佢塊面上黎柯佢都覺得冇問題啦，可能用口接埋仲話好味
但條女柯落個唔係一般人，人地可以搵個又靚又淫又正常既女人

除左塊面，成個桐生一馬咁

好玩唔玩玩屎